轉場去邊

之前有個巴打suggest抽簽 其實幾好
依家越黎越多狗扮人係現場呃人
呃兄弟去啲伏位
北角係一次 冇奶野係因為只係好彩贏左
今次粉嶺又係咁

支持抽簽揀地方